山齊士唔係一冇左阿仙奴就連足總盃都攞唔到呀嘛

全能到

哎喲喲

做撚左六冠王未？

條友一味靠痴

屌你 上年唔係靠山狗用黑哨 阿有盃捧咩？

冇左雲爺爺你乜撚都唔係

搞清楚，係山狗靠爺爺先有黑哨同有盃捧

系

可唔可以比翻小小尊重

中間張圖三個都走咗

屌你靠基奧特咋 去左車仔又捧盃喇

全能到xx

要不是我廠carry

利記拎到歐聯就好笑
到時再鞭